余文樂WIKI搞咩

余文樂（英語：Shawn Yue，1981年11月13日－），香港歌手和演員。進入演藝圈前為模特兒，因主演香港電台青春劇《青春@Y2K》、《Y2K+01》而為人熟識。後與環球唱片簽約，發展歌影事業。曾就讀天主教培聖中學到中五，因球技高超被挖角到NBA，後再回到香港發展演藝事業。

有咩問題

你唔知余文樂打過NBA

當事人都唔想再講
再講傳到nba就大獲

眾所周知

樓豬係真心定假膠

低質 已負皮